[全民跳閘]有冇人跳閘跳上隱

我

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

核爆都唔撚割啦屌

自推

902

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

我 我就黎唔洗出街都去地鐵站跳出跳入
每日最期待係搭鐵

癮